在冬天，你在公园里漫步，感觉就像一只蚂蚁穿过苔原，在你走近时，你会窥探远处的雕塑，这些雕塑不再有趣——只是更大，更吓人。在流感大流行期间，雕塑公园是观赏艺术的绝佳方式。这就是为什么有些人比其他人更好|塞巴斯蒂安·斯密| 2021年2月11日|华盛顿邮报
虽然这一幕让我感到不安，但远处一种撕扯的声音，就像一个娃娃被从一根树枝上撕下来一样，把我吓坏了小噩梦让我每时每刻都害怕。我喜欢它|Elise Favis | 2021年2月9日|华盛顿邮报
虽然他离成为世界首富只有一两个股票的距离，但在他任职期间，亚马逊的股票市场业绩远远落后于能量饮料制造商Monster Beverage。在杰夫·贝佐斯（Jeff Bezos）时代，只有一只美国股票表现优于亚马逊（David Yanofsky，2021年2月8日）
在连接远距离量子比特的能力上取得新的突破可能会为未来指明方向。连接遥远的量子位刚刚使分布式量子计算更接近了| Edd Gent | 2021年2月8日|奇点中心
远处的倾盆大雨发出断断续续的声音，几英里内都能听到，甚至鱼类和海洋无脊椎动物发出切分音节奏，以吓跑捕食者或吸引配偶。水下噪音污染正在扰乱海洋生物，但我们可以在2021年2月5日的时间内解决它
在这个过程中，我们直接陷入了情感疏远、竞争激烈的生活。好爸爸如何改变世界|加里·巴克博士，迈克尔·考夫曼| 2015年1月6日|每日野兽
在波斯尼亚、卢旺达和北爱尔兰都有遥远的冲突的故事，这些故事有着不同时代的气息。2014年最佳专栏| John Avlon，Errol Louis | 2014年12月31日| DAILY BEAST
当地人错过了如果他们搬到一个遥远而不同的地方可能发生的事情。德克萨斯州会留在德克萨斯州吗|David Fontana | 2014年12月29日|每日野兽
在不久的将来，这些年轻人将控制数十亿美元。我们什么时候能看到千禧年大会|琳达·基利安| 2014年12月26日|每日野兽
在20世纪50年代早期的后基弗时代，它比它遥远的沙漠姐妹有许多优势。海曼·罗斯会带着正常关系回到哈瓦那吗|John L.Smith | 2014年12月18日|每日野兽
四面八方的钟声隆隆，空气中弥漫着远方的呼喊声。戴维与妖精|查尔斯·E·卡里尔
在南部和北部之间，发生严重且不远的断裂的可能性很大且明显。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
在遥远的地方对票据处理人员进行美国信用教育的困难。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
“是的，亚历山德罗，”她淡淡地回答，一阵狂风扫过她的声音，像一个遥远的回声从他身边掠过。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
看看那些遥远的山峰如何安详地耸立在南部地平线上！布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月